{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135595584/gwangju-numundong-plus-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576223894&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335689&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=22727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230485798&selectedRatePlan=276419703&expediaPropertyId=66706112&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 누문동 플러스"
    },
    "text": "光州楼門洞プラス (광주 누문동 플러스)\n光州に位置する光州楼門洞プラスで快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 35個の客室、チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州楼門洞プラスはどこに位置していますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスは光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスで提供されている無料特典はありますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスには35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスのチェックインは17:00からです。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスのチェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスへの制限事項はありますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスへの制限事項は新型コロナウイルス感染症に関するものがあります。詳細は事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスで利用可能なインターネットはありますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスには駐車場はありますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスには無料のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "光州楼門洞プラスで喫煙はできますか？",
            "answer": "光州楼門洞プラスでは指定の喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 464
    }
}